[舊聞]極客父母用CPU散熱器幫個女退燒

Geek Parents Using Cooling Technology Instead of Medicine to Lower Fevers

Ann Arbor, MI – Geeks familiar with using technology to solve their problems have turned to advanced cooling solutions instead of pharmaceuticals to lower fevers in their children.

"I was working on my rig in the basement installing a new water-cooling system when my daughter came down with a 103 degree fever," said Fernando Ferringer of . "I knew we didn't have any Tylenol, and that's when I had a 'Eureka' moment."

Ferringer connected the water-cooling system and a couple of heatsinks to his daughter and reduced her fever. "I figured the system cools down my processor which runs a lot hotter than my daughter. Why couldn't it cool her down? She did scream a bit when her hair got tangled in the fan, but we took care of that."

Now Ferringer regularly uses PC cooling technology to help his sick kids and set up his website to share his knowledge with others. "I'm always hoping my kids will get sick so I can try out something new," he said.

Young parents familiar with the internet and computers have flocked to the site. "Lots of bad things can happen when you give your kids medicine. They could barf up grape-flavored Motrin permanently staining the sheets, or the product could've been tampered with. I feel much better smearing thermal paste on their forehead and strapping on a Zalman," said Kurt Ullery of Indianapolis.

"I had hoped watercooling would reduce the noise the kids produce though, but it didn't so I had to use duct tape," said Ullery.

CoolingYourKids has grown rapidly and has spawned several other copycat sites like and , that also hope to take advantage of the craze.

Ferringer does not recommend taking a Dremel to your kids and putting Lexan panels or neon lights in them. "Those are just for show and really aren't necessary for cooling or performance."

屌,原來2005年尾有單嘢咁撚好笑

張敬軒

個hs咁雞，要用LN2先得

紙皮都得啦

condom都得啦

唔好用極客得唔得，依啲大陸譯音好柒

wiki叫極客,我唔撚知geek有冇香港嘅譯法
有就講聲,同埋搵人去wiki改

怪人

想知佢有冇落散熱膏？

IT狗?

利申: IT人

IT狗唔係全部都geek

所有見過嘅翻譯(客字尾):
極客,怪客,奇客,技客
好似冇一個係來自香港

仲有奧客 睇到都唔知佢up乜春

見到張圖笑到仆街

台仔講嘅奧客好似代表閪客

煙屌原廠散都夠做啦

似愚人節新聞多啲

點解唔開埋蓋？

入面係牙膏

怪誕